[認真]如果揸車揸到一半 發現前門有大樹擋住 應該點做?

單線又掉唔到頭

雙線有啲又有石壆分隔來回線

應該點做好?

一早有巴打叫你帶電鋸先出街

鋸到2046

即時打去路政署都一定冇咁快受理

究竟應該點做

停係到唔郁 一係撞開佢

死火燈停低 後面D人應該會慢慢知道塞死後退番出去